不惜一切代價 都要黑警政苦血債血償

運動黎到今日 犧牲左好多人 被捕嘅有傷嘅有亡嘅有 知道好多人會絕望會攰 但而家唯一可以做嘅就係堅持落去 我地已經無野輸 只有放手一搏 不惜所以代價都要呢個仆街政權黑警同我地同歸於盡 血債血償 越想打壓我地就要越反抗

當你想放棄嘅時候 諗一諗被捕嘅人士會有幾驚 諗一諗你嘅子女之後嘅將來 諗一諗年輕人爭取民主自由所付出嘅血汗嗰種痛苦

有機會可以打黑警就唔好留手 因為佢地打我地 放催淚彈嘅時候 都唔會有諗到我地嘅感受 我地對敵人仁慈 姐係對自己殘忍

不割蓆不分化
光復香港 時代革命

一點機場見. An eye for an eye